有冇人試過比連登仔欺騙感情?

一開頭講到自己成個吳彥祖咁
出到黎原來林祖舜黎
以後唔會再信連登仔

呀joe好撚失禮呀

罰佢唔俾佢屌你得你屌佢咪得囉

度度都留TG 真係厹到

睇佢出咩post 就知佢咩人啦

你自貼我再諗諗佢
連登太多油頭粉面

吳彥祖仲駛上連登溝你？ 大把女排住隊等佢屌啦

咪臭係

同gay佬講感情

咁有無人試過比連登女欺騙感情

係